有無巴打知要點先可以變走d線？

呢排用電腦視像鏡頭，發現無端端多左幾條直線
有無巴打可以幫手解決下呢個問題？
感謝

利申：白色點點係塵

幫你整走左

你個cam壞咗囉問問問

係咪發脾四打爛咗個cam

mac 機就 call apple ，都唔知有乜好問？

我d 塵呢